[三國]父幹排名榜

1.劉禪 完全父幹 不解釋

2.袁紹 家族四世三公 門生故吏滿布天下。藉名聲已經招募到一班名士名將 eg田豐 曹操後來部下好多原來都喺佢嘅人 eg張郃 。但其性格 優柔寡斷、外寬內忌且無遠見。

3.孫權 無佢老豆孫堅啊哥孫策打下嘅江山同部將(eg周瑜喺孫策嘅兄弟赤壁之戰完全靠佢，周泰 程普等猛將)佢邊得黎成為一方諸侯

姓曹嗰班呢？
姓司馬嗰班呢？

生子有如孫仲謀wo

btw曹操d仔每一個都幾勁
曹昂曹丕曹植曹沖
最廢係唔撚讀書果個連名都唔記得

曹彰

曹彰311好好用

曹丕個仔曹叡都勁

三姓家奴